# gpe-filemanager Korean Translation
# This file is distributed under the same license as the test package.
# Soohyung Cho <xfree@paran.com>, 2006.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: gpe-filemanager 0.23\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2005-07-21 11:57+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2006-03-20 23:14+0900\n"
"Last-Translator: Soohyung Cho <xfree@paran.com>\n"
"Language-Team: Korean <translation-team-ko@lists.sourceforge.net>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: main.c:69
msgid "Help for this application is not installed."
msgstr "이 어플리케이션의 도움말은 설치되지 않았습니다."

#: main.c:214
msgid "/_File"
msgstr "/파일(_F)"

#: main.c:215
msgid "/_File/_Copy"
msgstr "/파일(_F)/복사(_C)"

#: main.c:216
msgid "/_File/_Paste"
msgstr "/파일(_F)/붙여넣기(_P)"

#: main.c:217
msgid "/_File/_Move"
msgstr "/파일(_F)/이동(_M)"

#: main.c:218
msgid "/_File/_Rename"
msgstr "/파일(_F)/이름 바꾸기(_R)"

#: main.c:219
msgid "/_File/_Delete"
msgstr "/파일(_F)/삭제(_D)"

#: main.c:220
msgid "/_File/_Create Directory"
msgstr "/파일(_F)/디렉토리 생성(_C)"

#: main.c:221
msgid "/_File/s1"
msgstr "/파일(_F)/s1"

#: main.c:222
msgid "/_File/Select _All"
msgstr "/파일(_F)/모두(_A) 선택"

#: main.c:223
msgid "/_File/s2"
msgstr "/파일(_F)/s2"

#: main.c:224
msgid "/_File/_Close"
msgstr "/파일(_F)/닫기(_C)"

#: main.c:225
msgid "/_Settings"
msgstr "/설정(_S)"

#: main.c:226
msgid "/_Settings/Directory Browser"
msgstr "/설정(_S)/디렉토리 브라우저"

#: main.c:227
msgid "/_Settings/My Files only"
msgstr "/설정(_S)/내 파일만"

#: main.c:228
msgid "/_Settings/s3"
msgstr "/설정(_S)/s3"

#: main.c:229
msgid "/_Settings/View Icons"
msgstr "/설정(_S)/아이콘으로 보기"

#: main.c:230
msgid "/_Settings/View List"
msgstr "/설정(_S)/목록으로 보기"

#: main.c:231
msgid "/_Go To"
msgstr "/이동(_G)"

#: main.c:232
msgid "/_Help"
msgstr "/도움말(_H)"

#: main.c:233
msgid "/_Help/Index"
msgstr "/도움말(_H)/목차"

#: main.c:234
msgid "/_Help/About"
msgstr "/도움말(_H)/정보"

#: main.c:295
msgid "/Settings/Directory Browser"
msgstr "/설정/디렉토리 브라우저"

#: main.c:297
msgid "/Settings/My Files only"
msgstr "/설정/내 파일만"

#: main.c:299
msgid "/Settings/View Icons"
msgstr "/설정/아이콘으로 보기"

#: main.c:301
msgid "/Settings/View List"
msgstr "/설정/목록으로 보기"

#: main.c:303
msgid "/Go To"
msgstr "/이동"

#: main.c:467
msgid "Directory created."
msgstr "디렉토리가 생성되었습니다."

#: main.c:532
msgid "Starting"
msgstr "시작"

#: main.c:602
msgid "File renamed."
msgstr "파일 이름이 변경되었습니다."

#: main.c:746
msgid "Open with program"
msgstr "프로그램으로 열기"

#: main.c:815
msgid "No available applications"
msgstr "적절한 어플리케이션이 없습니다"

#: main.c:935
#, c-format
msgid "Symbolic link %s leads to inaccessable file!"
msgstr "%s 심볼릭 링크로 파일에 접근할 수 없습니다!"

#: main.c:943
#, c-format
msgid "Maximum symbolic link depth exceeded for %s"
msgstr "최대 심볼릭 링크의 개수가 %s를 초과하였습니다"

#: main.c:1338 main.c:1340
msgid "Opening"
msgstr "열기"

#: main.c:1577 main.c:1678
msgid "Icon"
msgstr "아이콘"

#: main.c:1585
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: main.c:1594
msgid "Size"
msgstr "크기"

#: main.c:1603
msgid "Changed"
msgstr "변경됨"

#: main.c:1685
msgid "Directory"
msgstr "디렉토리"

#: main.c:1766
msgid "Filemanager"
msgstr "파일관리자"

#: main.c:1809
msgid "Go back in history."
msgstr "최근 목록의 마지막으로 가기."

#: main.c:1815
msgid "Go forward in history."
msgstr "최근 목록의 맨 앞으로 가기."

#: main.c:1821
msgid "Go up one level."
msgstr "한단계 위로 이동."

#: main.c:1834
msgid "Goto your home directory."
msgstr "홈 디렉토리로 이동."

#: main.c:1841
msgid "Refresh current directory."
msgstr "현재 디렉토리 새로 고침."

#: main.c:1848
msgid "Stop the current process."
msgstr "현재 프로세스 중지."

#: main.c:1860
msgid "Exit from this program."
msgstr "이 프로그램 종료."

#: main.c:1868
msgid "Go!"
msgstr "이동!"

#: main.c:1869
msgid "Goto Location"
msgstr "위치로 이동"

#: bluetooth.c:53
msgid "This file is too large to beam"
msgstr "이 파일은 너무 커서 블루투스로 전송할 수 없습니다"

#: guitools.c:186
msgid "MMC-Card"
msgstr "MMC-카드"

#: guitools.c:188
msgid "PC-Card"
msgstr "PC-카드"

#: guitools.c:190
msgid "CF-Card"
msgstr "CF-카드"

#: guitools.c:192
msgid "USB-Device"
msgstr "USB-장치"

#: guitools.c:194
msgid "CDROM"
msgstr "씨디롬"

#: guitools.c:232
msgid "My Documents"
msgstr "내 폴더"

#: guitools.c:233
msgid "Filesystem"
msgstr "파일시스템"

#: fileops.c:259
msgid "File(s) copied to clipboard."
msgstr "파일이 클립보드로 복사되었습니다."

#: fileops.c:289
msgid "File copied."
msgstr "파일이 복사되었습니다."

#: fileops.c:428
msgid "Delete selected object(s)?"
msgstr "선택한 것(들)을 삭제할까요?"

#: fileops.c:429
msgid "Confirm"
msgstr "확인"

#: fileops.c:483
msgid "File(s) moved."
msgstr "파일이 이동되었습니다."

#: fileops.c:504
msgid "Move to directory..."
msgstr "디렉토리로 이동합니다..."

#~ msgid "Login failed, please try again"
#~ msgstr "로그인 실패, 재시도 하세요."

#~ msgid "Enter credentials to access"
#~ msgstr "접근하려면 패스워드를 입력하세요"

#~ msgid "Restricted Resource"
#~ msgstr "제한된 자원"

#~ msgid "Username"
#~ msgstr "사용자이름"

#~ msgid "Password"
#~ msgstr "패스워드"
